IPhone XS vs XS Max

xs 256 gb 9千8
xs Max 64 gb 9千4
大家會點簡 好難決澤

merry xmax

會員 YETI #37064 加密貼LINK

屌佢老母